足總盃又話咩爆冷溫床 點知全部強隊晉晒級！！

隊隊大名氣既波都晉到級

係 差唔多頭7名都晉哂級

緬恩斯追和是夢嗎

是

錯po